將軍澳隧道轉車站料8月啟用 罕見設男女共用公廁

▲ 西貢區議員獲邀參觀將軍澳隧道巴士轉車站。（秦海城fb）
將軍澳隧道對出的巴士轉乘站，現正進行工程，據了解該站最快8月啟用，供居民出入時轉車。多名西貢區議員近日獲邀參觀車站，一睹新車站設施。

相片顯示，車站上蓋已經完工，城巴/新巴已豎起路線資訊板及巴士站牌，供日後使用；但九巴則仍未擺放有關顯示板。

至於車站設有傳統公廁，男女分開使用；同時間亦有一個廁格，可供男女共用，並已設計出最新圖標，供市民識認。區議員梁衍忻認為，男女廁共融概念值得一讚，但批評男女廁比例仍追不上時代。

▲ 香港較鮮見的男女共用公廁。（Zoe Leung 梁衍忻fb）

咪即係殘廁

最新偷食法
落車去公廁嚟一炮 之後各自轉車返歸
神不知鬼不覺

臭到男女都唔想用

一定有排等

又熱又臭

［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

一定有好多M血

睇相都覺得等車好熱

扑野聖地

暢通易達共享廁所

咁都射得出條仔都應該有d特別口味

咪即係殘廁

等睇見到廁所日日勁多流血m巾

可能比跨性別人用